［請廣傳］地鐵shop啲嘢食全部唔掂得

不過我地有正義嘅警察要慰勞

推

堅重要，過咗就無喇

追究黑警啦

啲黑警開工咁辛苦，買女啲嘢食慰勞下好應該
大家說對不對

呢啲真係要傳去長輩群
佢哋只會respond to對自己有危險嘅嘢

但唔好畀呢啲食物白白浪費

記得開心些牙

個區附近既分店
或者附近幾個地鐵站分店都唔好幫襯
連鎖店有可能會驚食物過期蝕錢
而調貨去其他分店賣

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

佢驚你出事多過驚蝕錢，扔貨日日都做
畀人告唔係呀

續推

唔好想像到所有連鎖店都係做得咁理想
低濃度山埃未必有即時身體反應
寧願行遠啲買
保障自己健康

721

做飲食大量食物日日清，佢今日大清潔都救唔到往後一段時間嘅食物
而家唔係自己食係請「人」食